(救撚命)send錯whatsapp好尷尬點兜好

話說今日group project分組
隨機分左我同堆唔識嘅人一組
咁大家交換完whatsapp開個group
講完自己係邊個就冇人再出聲
咁我本身同friend有個group用黎鳩up講戇鳩野嘅
點知頭先兩個group一上一下冇為意send錯group

依加藍剔晒但都仲未有人出聲
好撚尷尬
我平時上堂係啲冇點出聲嘅人黎
啲同學會點諗
依加先9月中
仲要對成個sem

比人HACK左 sor

我姓今晚，叫有冇人想屌你老母

wrong send sor

整個 sor sd 錯咪得
人地都係笑一笑就冇野

而家你隔左咁耐就講乜都冇撚用

走group啦

唔好意思諗住搞下氣氛

有刪回function都唔用

好尷尬

講句sd錯囉

可以點

你話細路妹玩鳩你部電話咪得

你話岩岩先發現send錯 果啲人玩得就冇野既，可能做到frd

屌 好小事

幾好笑其實
做咩唔即刻講send錯

成組計埋我得兩個仔全部女黎

落街開多個電話台 for 返學 group

聽日返學同佢地講 唔見左電話 依家用新號碼加你地

原來就係你

我地開咗個冇你嘅新grp啦

唔係有得即時刪左個信息？

del message都唔識 好尷

真係冇？
3
2
1
0
算啦

再覆啦:麻煩各位宜家add埋自己老母入group

就咁話"岩岩有個FD飲醉拎我部電話亂send嘢"咪得
仲可以扮唔係毒男，會出吓街

真係唔記得左
Del左希望冇咁柒

你放得上黎都係要預左比人笑 都係收皮把啦樓主

藍剔先del有撚用咩

屌 咁樣仲柒

屌 而家重樣衰

屌 你放撚埋上連登
del嚟有乜鳩用

更柒

一係一早del 一係神早講句send錯 藍take完咁耐重要冇人理你 神仙都難救

發生咩事呀？邊個玩我whatsapp？邊個咁大整蠱？

睇字都覺得尷尬

原來係你

大部分玩得既會係返學既時候笑下你就算，啲女唔玩得既話...你加油面對啦

仲有方法既，做多幾樣臭名遠播既野令佢地唔記得呢樣野

你補句send錯咗本來都係笑下算，你依家del comment人地個個都要扮到冇睇過你句野，之後講野實好尷尬

回錯，sor9

咩叫今晚有冇人想屌你老母

藍剔晒先del

講戇鳩野洗乜意思
個group仲係冇人出聲呀屌

其實就咁話send錯咪得

毒撚真係寧舍on9
咁撚小事 講句sd錯左 sor搞撚掂啦

on9

睇圖都feel到柒

又撚狗呀ching

原來就係你

柒上加柒

做男人做到你咁切柒算啦

補一句：sorry，send 9錯。
可能會有女同學覆你，話你咁爛口架。
你仲可以食住上，話自己份人就係咁真。
隨時d女同學中意你咁樣，之後做project都要搵你一齊做添。

究竟係到做乜鳩呀

有人出聲先話自己send錯group 冇人出聲就算

Del?
認左佢大大方方仲好睇
而家7到加零一

cap 曬圖出post, 證明你都唔太介紹啫

介意

解決方法係錄音
今晚有冇人屌老母

留名睇groupmate相認

賓周都損經典D

唔怕話埋你聽
我地成組第六組另外開多咗個群
淨係無你既群
笑咗好耐
今日你呢單野真係可以笑成年

教你兜
今晚有冇人想屌你老母

補多句*今晚有冇人想做份野呀屌你老母，但你要keep住扮

相認
本身大家都唔熟 全靠你 我地笑得好開心

我有個好橋 就係貼你呢個post上去 實得

當無事就得, 唔通啲女會問你咩

估唔到成組人咁多連登兒女

成個鐘講乜都冇撚用啦

其實你即時自嘲吓就冇嘢 講粗口人人都會 但你隔咁耐再dull反而柒

咁咪仲柒

Sd返依個post比佢地 證明係sd錯

你真係好撚柒
毒撚之所以係毒撚係有原因

柒到冇眼睇
你d groupmate去晒新group
樓主自求多福

樓豬係咪今日1630上堂

加我入去 我幫你道歉

樓豬俾啲groupmate嘅相我睇吓先至教你啦

我地要唔要add返樓主入gp

我地全組人都cap咗圖 您del都冇咩用
聽日我地會同老師講返件事
我地其實唔想同您一組講真🖕🏻

變咗相認post

其實好少問題
呢句野講錯唔覺有咩尷尬

比呢個post佢地睇

法文名嚟架，好似今晚打老虎咁
今晚係個姓嘅譯音，屌老母係個名嘅譯音

冇登出web wtsapp比細佬亂咁玩sor

其實都係搵鬼信架啦

講句send錯加個笑喊emoji已經無事啦
隨時仲可以破埋冰
而家柒到唔敢睇

比較想知呢句野本身係咩意思

韋如爸爸賓周痕，佢痛到叫喊

樓豬，你未答你叫咩名 不如同組員自我介紹返先？

今晚有冇人想屌你老母

柒唔撚過delete 句野個功能都唔識用

退group啦日

其實好小事，如果我係你gpmate都係睇完笑兩句就算
但你依家搞到好柒 係咪on9 架

傻閪
係聰明嘅
就send返呢個post條link上個谷到啦

我屌你老母呀

你話你個朋友搶左你電話玩野

如果佢地玩得嘅，會係個唔錯嘅ice breaking方法

HJ2Q

樓主上來問，
但唔聽人講

呢句好等閒
講句send wrong好易帶過
但你攤咗咁耐都唔講嘢

Del message 呃自己冇send 過算啦

唔係呀佢聽左人講del左

好機智

其實即刻話 屌, sd錯地方
咁樣人地笑一笑可能對你印象分加返少少都唔出奇,
你宜家咁樣刪左真係....仲柒過你sd錯野

有人講野未呀樓豬

我係話在座各位都係垃圾

樓主扑暈左自己？

GE2410?

回錯sor9

睇到晒

樓主一定真毒黎

樓豬第一日用whatsapp

話send錯咪算

後生仔邊個唔講粗口

Yes

有無同學上連登

搵個更大嘅污點遮左佢

好柒

on9 jai

咁少事都可以搞到咁柒 你好野

城大師妹你好！

係咪本身懶幽默諗住扮打錯打完會有人笑 覺得你好funny 點知冇人應上黎求救炸

樓主都未自我介紹人地點set你名

發生咩事呀？邊個玩我WhatsApp？邊個咁大整蠱？

sorry 頭先表弟攞我電話玩

真，咁樣覆先最自然，完全表達到俾人玩弄個種無奈

正一on9仔

笑到仆街

可以睇得出樓豬點解會係唔講野個堆

係咪english for engineering

屌你乜你覺得你啲gp mate唔會上連登？
你本來好地地扮吓on9可能同大家混熟咗
年輕人根本冇咩所謂笑一笑就算㗎啦
依家施施縮縮等人睇晒先delete

唔係假膠我乜都得，收皮啦我真係唔撚信有人連delete 都唔識

你果句輕鬆啦。又唔係佢:

高級假膠post

即刻sd句呀屌sd撚錯gp 柒撚左添

猜一詞語(提示, 同群主有關)

樓主喺吾城讀緊？

自介啦

屌你擺上黎變相咪起自己底 我唔信成個group冇人唔上連登

屌你老母呢係最新嘅手遊/餐廳

手遊你老母呀仆街仔

講句 唔出聲當你地都一齊

BJ2Q

「嘩幾撚驚真係有人想。」

你話其實你想講”今晚有冇人想discuss more”
點知你講落部電話竟然將你啲英文轉咗做中文搞錯晒。discuss 變咗屌你，more 變咗老母

10:08 send錯

10:21 cap圖話頭先send 錯

之後先好笑 ，個個叫加油